［屌摩。Diu More］利物浦對卡迪夫城 3

屌你唔再入波遲早比人偷雞

重注左-2呀大佬

樓豬迷摩

所以唔使睇都知
懦夫係唔屌唔得

依家攻力真係唔惦

抵你輸啦

好彩個22號黑鬼ON99

屌埋懦夫

差啲死

場場都魚生粥

,

好hea

即刻比番個on9犯規

世一中堅係鐘意自爆下先開心

渣流灘

邊爐幾好J

垃圾利都買，戒賭啦

又係輸呢D罰球比人

真係無咩智慧，得力

屌摩入波今個月唔再打丁

咁都可以閪波

+1

我跟！

lead得一球都敢鳩hea

綿龍反正都係拉落黎
快手走la入史毒啦

利物浦兩大垃圾：屌摩 懦夫

呃丁打

換啦子啦

今日圖書館幾夠聲

對面己經唔係踢得好
前面三個hea到冚家產咁
出LA又打少個
俾人逼和就真係自己攞黎

La係得返勤力

廢中好燶

換人啦

拉子換沙基利

講個笑話 :今季爭英超

自己負責啦

ugly win完未

對面加大左迫搶

傳唔過半場

開始西，尾段救心，最後比人混戰迫和

沙偉廢到

Lalala換短人ok?

究竟係邊奴慢定對面快呢

交屁成日阻住隊友跑

法賓奴慢過路夫雲

我估第1個換米拿

文尼塞住中間

慢到仆街

主場對卡迪fu都踢成咁
點談冠

沙短

XS ready

自己整到

歌基

短人

痰罐 is ok

加細準備落場

拉真係串聯唔到中前場

終於肯換人

換la子？

一早要沙短啦屌你廢中

哥基

沙

咁快換唔似高普喎

岩岩復出都出佢，唔出沙短先

我估又係lalala無氣

終於肯換

hand ball la

依加唔夠人傷兵太多
就住踢都合理
成季流流長要流放一下

儲力姐

手球啦屌

呢三個短傳 交屁幾靚

又唔手球

痴撚線呢球都唔吹

有得咁既咩
too乜撚野close

屌摩

懦夫狂比鳩波

手球又無事 英超球證

高普收埋個波叫換人

Lalala

今場球証好垃圾

老老實實,以法邊既速率, 出佢打阿好令人不安

今場無var睇

La子終於換走喇

球證反摩

其實都唔係依加

差不多開季到依家都係

可能高普轉左打法 石內卜離隊同新一線隊教練林德斯

交屁,你食屎啦

算啦，係難比d嘅

60分鐘換人

不如收埋l6

文尼行行企企真係當自己係主角

球證係睇住都唔撚吹

發覺佢唔會吹卡城

唔會
會出米拿同神軒

La子可以點搞

會出番米拿叔

回修lallana

鳩普食左春藥 ？

fm2019 用利打到出年一月
4線作賽 難打到嘔
打完抖2日 又打一場抖2日又打

現實 真係唔好去到咁盡 痴線

屌摩同短人企埋一齊實好好笑

下個應該mane -> jelly

短

所以輸左個盃了

屌 咁都冇手球

最好jm lomo XS

明仔唔反領好mk

又無吹

沙拿好似慢左好多

連續9場主場clean sheet

希望短人打中間
可以迫返交屁打邊

收嗲啦

米拿果啲又算手球

最衰拉莫斯

三線 都唔係好幾多

屌你老母用手控落黎都得

上場都冇吹啦

卡迪夫城手球隊？

手球隊呀

靜啦

文尼依家真係無咩過人
(上半場叫有一下)

點解沙拿係左邊

完場先講

車？

冇咩大傷都廢晒武功

XS同文尼走個位一樣

啱啱彈出黎話連續9場主場clean sheet
不過feel 到冇10連

MANEEEe

文尼

交屁

文尼
好靚

交屁-6

又-6

-6 9

終於

好波

交屁左腳

MaximBady goallll

比多粒比多粒

9下9下又入

今場真係好輕鬆

負碌交屁

雖然射得好靚

響

嘩 mane

Wa diu 射穿網咁滯

我屌咁都有
唔好助長佢咁踢OK?

硬射

又彈彈波

響到

啪一聲

mane

射得靚 不過-6

條友靚波都係左腳

屌對面又解圍唔到

Maneeeeeeeeeee

-6既頂點 交屁

呢球咁靚都-6

又黑面

綿龍反搶身位

入波黑面唔笑

其實都無必要cup返左腳

M10

-6

呢球想讚邊爐多d

Mane

-6得黎, 全部都係彈中佢自己隻腳

咁都得

一射諗起候克

沙短係lucky star

交屁有番上季呢d位

靚到

finishing 靚，冇組織

咁都入到

利今年啲真係好到

交屁左腳 水貨右腳

知道入波都比你地屌

笑啦仆街
我叫你笑呀

真係成枝炮咁

5星weak foot

一講完屌你老母交屁
佢即刻ban咗個波入網

九流扭波一流射波

咁都foul

廢奴都失左好多球下

你老味咁都吹

換f9 ls11 啦

呢球睇到叫咗出黎 望住佢控得咁柒 一腳抽埋去又入到

歷奇笑到

法賓奴慢定控走左

垃圾利

屌摩助攻

屌又吹

屌你老母咩球證

球證

走晒音

球證反利

吓
膊頭對膊頭都犯規

奸豬到

南美聰

Ricky 笑得好撚正

咁都吹

笑到癲左

講波佬笑聲

法賓奴慢到

哥基唔洗即出啦

呢場球證食左屎
係咪搞錯主客場

沙短右腳出波

路夫雲好形

黑哨 擺明要做低你

插能到

下 咁都無牌

插得咁明顯

屌你唔比牌

祖傳 梅非
我DLLM

呢個球證

插水仔

插水都唔黃

個球證乜水

咁樣插水都冇牌

Milly

艾利臣

前兩年又話插水球證無吹要停賽
其實有無執行過

球證真係點都唔吹對面

假撚到

艾利臣都要拉筋

Ali

明仔

滿血占米

留力對阿

又玩水貨入中間？

AB伸懶腰

活力健康操

米拿叔

太悶

牙蘇時代後
對利落手掂波係合法

換埋沙拉啦
抖下

沙拿正前
老母攻中
米邊防中？

仲好啦
踢邊又過唔到人

Allison 悶到伸懶腰

AB企到筋都硬晒

Did mo打翼？

咁點解唔出大清?

下個大清定matip

又三翼

明奴 入得2球

Ab有無撲過波

換文尼啦 仲傷手

出左會傷

最後應該大清換交屁/沙拿

唔旭下真係變冰鮮人

今日好撚凍呀嗰邊
見d 球迷都著晒羽絨入場..

廢中都著緊羽絨

JM 打左閘ja

人地有無射門？

有 越位

營養師擺曬post

後面睇波個班球員

入左波la, offside ja ma

個個都South Park 個kenny咁

廢中：想睇大清？ 唔好發夢啦 我出 悶死你班仆街

傷左呀

唔自己健康操下突然要跳一下分分鐘傷

懦

係邊個？

冇入打左正選啦

懦夫

我估最尾應該出馬貼

解放屌摩進攻能力

懦夫條撚屌醫院波

懦夫....

連續兩場都係咁

ON9 老虎

做咩9

。。。

goal

On9

仆街！

.....

燈到

on lun 9

屌你老母廢摩

2:1

ON9波

屌
無喇喇失

真係愛助攻

朋友隊又輸

屌你老母 雪啦

關佢咩事

讓唔起

雲迪克

主場第1球

咁都冇cs

廢摩

Vvd喎

愛助攻

廢摩唔屌唔得

屌摩做乜撚hea跳呀DLLM

主場個不失球

屌 手球隊好撚on9

屌摩沖出去做乜撚

老虎？

屌摩標乜鳩呀

屌你老母死垃圾廢摩

笑撚死

Diu more 標波大成功

又爆左

Vvd

老虎出事

vvd唔計

世一中堅

又要救心

屌摩+懦夫=最佳組合

關老虎咩事

真係屌摩加懦夫

輸邊個

出廢摩 左路失波

雲迪克愛。。

廢摩一月好躝

劇本黎

中!

預左啦

陣間實尻下尻下2-2

收皮啦沙拿屌你老母

追追下見到VVD篤到就唔追

我屌

準備2:2啦

仆街 冇埋cs n個鐘不失球898

摩籣奴柒一分鐘已經夠你收皮

Jm9

又係屌摩標波

DLLM

係老虎又係老虎

ab硬左

點解出親世一後防都冇好野

點解跟到一半唔跟

愛入波

上半場標中咗 心雄

阿樂差啲copy

救心,急需

同埋屌摩一齊出先冇好野

屌你老母主場不失球記錄就比條垃圾廢摩破左

不如直接係青年軍搵個人黎替條契弟啦

屌摩標失
雲迪克督到
AB13 發夢 +痾蛋

屌摩標波問題無得救

摩蘭奴真係好撚廢

正式宣布
屌摩係垃圾

打曼城唔失 打呢隊失 主場不失球

呢球又係衰moreno

Vvd爆係老虎爆
老虎爆都係老虎爆

意料之內 上半場仲有人讚佢架

係咪破唔到紀錄

追追下收步
新玩法

未到就俾人篤到都算痾蛋?

j摩籣奴班人唔見哂

唔關老虎撚事 有條撚屌標出去 vvd 番後補位踢到後腳

懦夫係咪應該跟晒

世一點解唔追

垃圾犘

唔明點解會有人覺佢ok

都係個句
最緊要3分
記錄依D野好死

2月份到呢家個主場紀錄破左

呢球輸屌摩啦
關中堅咩事

喂

屌你個球證係咪on9
偏幫到

屌摩不如轉投物理界，有佢既地方就出現黑洞

屌摩冇價都要賣

屌摩真係走啦

唔知關唔關事
左路，屌摩，失波

一陣睇返上個post邊個讚屌摩

垃圾沙

佢黑洞d定clyne黑d

屌 沙拿on9

屌你沙拿比人攬到咁都唔撚吹

球證無撚野啊？

水貨

AB 頭十6CS
Pepe 7CS

咁近篤好難救既

水貨chok唔起個波

嗰球唔係中腳嘅話，老虎當時嘅位正正就係個球飛埋黎嘅位

偏偏中左腳

沙拿

傳比龍

救心！

嬲到咩都自己黎，沙拿心理質素

等被人追和

On9 salah

沙短係側邊咁耐都唔傳..

想笠

L6

懦夫🙋🏻‍♂️

回傳比龍門呀

個球証都幾撚偏幫下

X's d比波

水貨屌你咩
等埋個黑鬼好難？

水貨屌你老母！

對呢隊野都要救心真係唔掂

主場失兩分

又黎兵荒馬亂

比得咁靚, 比番對面龍

水貨即係水貨

換走moreno la

唉屌

Liverpool concede a league goal at home for the first time since February. End of a run stretching back 918 minutes, #LFC

有屌摩既地方仲有笑話
死撚左佢啦

老虎真係垃圾嚟

L6次次呢d位隻手都勁大動作

model

瑞士美斯取代埃及美斯只係時間問題

卡城D球迷開心到 佢地真係要多謝屌摩

on9

個勢似嘔返三分出嚟

feel到係呢個十號了

s23

Anfield Library

屌摩明明都唔會續約
仲出佢把撚咩

二分啦

Free 走架喇

卡城好似換曬人出黎攻

屌會唔會俾人逼和架

哥基死都唔交

3-1

沙子

XS Goal

屌，沙基快傳啦

沙基利勁撚到

沙基利

沙狗！！！

加細入波

呀短

沙短好波

短人冷靜

沙短!!!!!!!

哥基利!!!!

利式崩盤

XS

加細

換羅拔/馬迪普啦屌

沙短!!!!

見到幾個傻仔都唔攻咩

短人靚到

比迷摩黨高潮下

沙短好

沙短呢下勁到

Hibb

Wowwww

respect

沙短射波好過水貨

S23

高普依個換沙短就要有啦

屌摩幾時死

沙拿靚助攻

class

短人真係好抵買呀

diu個盤都未打完沙狗就入

癈囉

哥基仔

講緊沙拿

攬沙拿都唔自己慶祝
加細

沙基好冷靜

xs

沙短依球真係
拎得靚 CUP得靚 射得靚

靚

屌你沙拿呢下腳面靚撚到 沙短又冷靜到

3 沙都有波入

沙拿一早肯傳波咪有囉

沙短踢咁少
已經又入波又助攻過

沙短>水貨

沙短啪啪啪

瑞士美欺

more

廢中冇表情

巧波

沙狗=會員沙基利

沙短又救全家
屌摩就冚家產啦

新黑氣石

XS做10號位打反擊好過黑鬼好多

最FIT既人之一 可惜短撚比人歧視踢得少

法賓奴有沙高feel

睇黎要買晒唔同國家既美斯先得

水貨廢到

米拿果下都好大影響 搶曬中堅個attention
比左時間空位沙短

沙短開始爆發啦

同姓三分親

沙文

好似無督到

世盃用哂成世運氣

交屁
4:1

沙拿x交屁

要讚下水貨交得靚

Mane !!!

短到成班人攬埋一舊唔見咗佢

去咗踢波無睇場波
會員死撚咗了

沙拿2助攻

交尼

GOALLLLLLLLLLLLLLL

沙拿2次靚助攻

耶耶 -2收錢

訓得

好耐無見依種咁快既反擊

有無香港美斯

屌哩球有上季feel

唔反文尼

即刻助攻

文尼屈速

交屁變番文尼了 水貨

M10 again!!

沙拿d比波返黎

屌沙拿靚到

\|/

正, cap左水貨

比你入一球,之後引你黎攻
真係有反擊睇

歷奇

屌你老母非洲佬！

文尼快到

跑車交屁

俾得靚射得靚

水貨打中間勁咁多

非洲孖寶

水貨都俾得靚

沙拿係中路打反擊幾好

沙拿岩啦 係咁踢啦

跑得勁快

沙拿兩個assists

就係呢d波

沙拉好勁

交屁爆

呢場波竟然入到5球波

邊爐bodycheck

沙拉一入球兩助攻

沙拿學當年咬咬 球風唔順就玩助攻

笑啦屌你老母

上球係咪對水晶宮

交屁>文尼
水貪>沙拿
短人>沙基利

沙拿今年轉做助攻王

邊爐輕鬆偷波

話左黃波係風水足球

對面個22號廢撚到嘔

傳咁靚都黑我面

一早叫沙拿咪咁獨傳波啦

Ballking

番黎啦沙拿

沙拿肯比波差好遠

如果唔係屌摩on9 呢場就完美

今次見到排牙

文尼屈返速咪好囉
係中路扭乜野丫

兩球都比得好靚

得屌摩未有表現

比水貨呃到2a

呢啲先係笠 水貨交俾龍

入多粒 追多啲得失

今場得一條廢鳩 明顯特別廢

成場波淨係要屌屌摩

上場個個短沙拿傳到屎咁 今場又我晒軚話要傳多d

根本班友仔一認真踢就高幾班

有啊 對面果球咪佢

久違嘅反擊

打反擊咪幾好
陣地戰真係唔啱利

沙拿做半主角勁到

其實都關對面心雄換人攻事

有無試過邊場用屌摩 係無失波？

係比得靚

Mo Salah for Liverpool:

📆 Appearances: 66
⚽️ Goals: 51
🅰️ Assists: 19

Crazy! 🇪🇬

摩定懦

屌摩見隊波唔識入波 特登失一球先激發士氣
公子獻頭

黑暗兵法呀

因為有超級連結人沙短

點睇摩籣奴用鳩標，激活返前面攻力

有屌摩有失波

兩球都比得靚啦

今場廢中啲換人幾好

快啲搶多兩球得失球

有沙短 破密集

弱隊點會主攻 係2-1之後對面想博先多位

玩政治勁到

如果後場出返個靚陣 AB應該有埋CS

沙短勁到

護左球空門架

身體質素太屈

今場係咪要反f9

屌摩無error都當佢贏啦

屌摩唔on9唔正常

沙短一出= 兩粒

哥基人短視野咁勁既

場場出jelly 下半季驚佢踢唔到

黑暗兵法

利迷大勝日

屌摩簡直係失球保證

多謝屌摩啦

輸運仔姐算係

新10號

其實係唔係唔想失波先唔攻
一失波即刻放開包袱

出羅白仔果球一早閘左

做乜鳩

沙拿做乜撚

水貨係咪癲撚咗

比人遮住視野，所以要用腦分析

矮仔睇野都咁清楚

沙拿，沙基利好夾

廢7成

沙拿上腦

廢中個樣

以為自己牙蘇咩

講真 之前有兩個人黑面完都走左

高普個樣

真，要錫住用

多撚左喇

交屁水貨會唔會有ut if

佢數腳視野唔同

屌你個閪咩水貨

而家利記勁到有個廢柴都贏到

佢忍緊笑

所以屌摩必須走

係度忍笑

水貨呢下屌射 真係好水貨

沙比咩

有撚人買佢咩

想學s7?射術差幾皮

找卡數0中龍

平時就打少個中場
今場打少左閘

沙拿short 撚左？

比人激嬲左

反軒黨全面進場

矮仔下盤穩 控球易d 多左時間睇 好似係

我都係諗起沙比

有都唔會夠錢買

依兩場有返d上季feel

牙bee

jelly 一傷 又要辛苦米隊

上場打紅星已經SHOW左邊個夾邊個

沙拿傻撚左

89搵鬼買咩

唔出軒已經贏一半

屌摩 激活左兩翼 都叫有作用

今場冇cs係敗筆

Diu ar今場軒打得好好

多謝對面條友激嬲水貨

邊爐第一場打足90分鐘 成績表出咩grade好

最佳位場

5**

假利都上水

最佳位置

沙狗呢d真核 一換入黎順幾多
一入黎利入多3粒 呢隊先似樣架麻

A-

B

咁寧願要3 分加3個得失球啦 唔係輸返球對面都未必多返空位

我比B

大家都係姓沙

尊重下 唔好狗狗聲

下場出路夫雲定高美斯

知道佢之前跟唔上英超速度，應該會要好d

下 ，兩場波搶左軒一季波

你地話悶呀ma

對面卡迪夫城 就咁看係降班熱門之一

正正常常 B

橙 華拿又豬3粒

whoscored 6.9
fotmob 7.3

高

哥基利

咬咬上身

高美斯 RB

個13號彈起身果野有d料到

沙拿終於笑返

屌麾條垃圾
我係Alison就返更衣室打獲佢

Lallaaaaa 真廢

有就努力打wl

下場邊爐冰封到奧燒既話乜都得

點解我咁勁

主場失波

軒自己落後備啦

因為你比條撚屌激嬲左

下場有邊爐嘅話乜都得

哥基一早應該正選啦

沙基利呢d真心應該擺正選 下場對阿記 高普醒定一定要擺沙基利正選呀

你都要先入一粒先有得反擊架 ching

實有是旦一個

下場出沙基正選啦

加埋VVD拎棍打鳩佢

有幾球短傳鳩比扣分
B+ 啦

老虎個感覺都係冇高美斯咁穩

失一球換返三個得失球

買普金都夠

草$買左沙拿先 依家 26m

好同意

呢方面真係motm

費明奴有價好賣了
+錢換個勁既中鋒就無敵了

往死裏打

屌摩真係名不虚傳
防守完全冇實力
連進攻都冇埋
淨係識傳後

迷xs了 邊度有form填入迷哥基

而家球壇都搵唔到幾個wo

moreno lallana

仲輸緊+7 鏝真係痴撚線公司！

今場佢真係冇料到，沙短出黎成隊生返好多

明奴都賣

咁都冇長正選講唔過去

完美位置

好快變番10球

痴撚左線

但係已經勁咗，喺後場邊俾人逼都可以交返地波上前，俾著以前一定係大腳斬。高美斯當fit冇計啦，跑得快佢好多。

鏝場場456

發神經！

反唔落軒了

鏝下場對熱

好多搶波

真 今場打得幾好

國吾國我利愈多左腳係場上愈強大

今場打熱狗

應該刷唔到

獲獲屌摩 都派膠 唔想再見到佢 正宗炸彈 又鐘意紐波 最慘又紐唔到 輸幾球都係咁
成日上到打翼咁款 防守廢到 英超真係唔岩佢

垃圾摩

第一季攻中雙雙
隱形戰機

法賓超碼高垃圾軒一班波

進攻0作用 防守負作用

沙基利最大作用係中間xool波放波 等文尼沙拿唔洗下下都要返後拎波

根本比波佢地單對單先係最有威脅 比佢地帶太多波唔係好事

大家想熱贏定鏝贏

反軒 進左場

而家4個中堅咁樣唔係好幸福咩

啲人j佢成場未出事，但出親事就係失波

一陣俾人燈一燈真係炒夠6球俾你睇

洗hi 你講咩

進攻已經好咗，走啲位timing好過以前，防守一樣鳩，但係冇瘋狂失位已經要還神。

L6算穩左，不過硬件輸冇辦法
身位速度都爭d, 有d波要清脆解圍佢只能夠mark住
頭球解圍又成日頂唔遠
連控傳我都覺得gomez波底好d

熱贏7球ok?

沙基利再咁踢落去我真係驚查理阿當自殺

冇咗 啲波爽到

交屁變返文尼？

想去愛協領養哥基了

短沙一落場，場場都交足功課，廢中已經冇理由唔出佢

打柒你呀嗱

熱win/以和為貴

基本上曼城打中下遊 是完全2個次元.....
除左幾隊強隊 佢地好難失分

熱最近個態其實都利差不多
好多時WIN 1球 被人圍屌
佢地之後失分機會比曼城大

我劈撚死佢

神軒

沙基利d過頭波唔錯

杯仔用返麾馬懦佳lor

值得有個正選位

反而費奴唔fit, 廢中要變下, 唔好成日淨係埃及文明

L6個身重，轉身慢，彈跳力又麻麻，有時推波上前，推到冇位想轉身回後嗰下真係好慢。睇返高美斯係靈活好多，同埋雲隊長帶住真係有加乘。

係因為對面廢咋，如果big6一早屌打

唔好講傳波同現位呢D講到口臭嘅嘢
淨係講防守企位都好好多啦, 成日一拍埋去就拍甩對方
軒就盲頭烏蠅四圍鐘咁

L6 d犯規好危險，始終有少少炸彈feel

無佢先可以主攻

沙拿有返上季8成

咁bino真係防中黎既又

屌你老母懦夫
排返第四啦

Firmimo 一直都鳩下鳩下㗎啦
但佢走位配合冇邊個可以取代到，第二個人未必放咁多空位俾 salah mane 走動

好易輸罰球

軒係咩? 交通督導員?

下場應該係

高虎雲羅

計唔計屌摩

懦夫都算
屌摩真係咪撚再出啦

指揮家

重未計前面防守，邊個可以做到

其實我覺得費奴唔fit，好多時係關交屁事

沙基利雖然唔係特別好勁 但佢失左一球佢入返一球關鍵波 依球即刻令到對面冇曬士氣
如果唔係佢入果球分分鐘輸多粒
果陣我地後防散到

指到塞晒車喎

比jelly抖返場叉返電就唔會見到屌摩嫁啦

板凳保溫員

佢最有用就係做歡樂先生，踢得鳩，啲隊友都好似唔憎佢。

其實出沙短打424應該係最勁既陣

沙狗要打正選啦
出la哂氣

輪換囉 對呢啲廢隊出啦子冇問題

話賣廢奴嗰啲
你依家搵個咁撚勤力嘅前鋒返嚟

好過沙拿係咁浪費機會
越踢越頹

依家最迫切嘅係攻中位，定係輪換左翼？

希望以後見多d424

咁可愛，邊嬲得落

費奴做假9真係好正

廢中邊會賣F9

冇塞呀, 球球都直接由後衛斬比前鋒, 不知幾暢通

意識既野真係冇得講，神軒始終以前打開攻中

（唔該廢中永遠放神軒落最佳位置 ）

肥賓仲未贏到..

神軒走位好有問題，要攞波，成日走埋隊友身邊攞，明明有空位佢都唔向前走。

打中下游咁出最好

文 明 沙
短
老 米
羅 雲 高 諾

輪換左閘

其實水貨打中好似幾勁
不如 交水沙
明
可能幾好

好老實邊爐除左同隊友默契 其實越踢越好

利迷心藏激器

都唔知文尼係咪覺得la廢先走中間
下半場出沙短文尼拉邊不知幾好

懷念佢以前殺上去射龜

利迷心藏激活器

勁 起碼一班

但廢中有得選應該都係 做正選

懦夫咁快ig live

其實沙短入場後變番打紅星個時個陣 好順
唔知係沙短好波定個陣問題

所以高普今場用屌摩係德政 比啫喱抖抖見佢呢兩三場都患得患失咁

攻中要lalala回勇，仲有基達 沙短

直接啲叫屌摩打翼算啦屌

唔想再見到屌摩，進攻又唔係勁，防守就等於打少個

直接啲就叫佢躝啦

一定係拉子

佢唔走埋隊友身邊就匿喺對方球員身後架啦
人地老母越嚟越進步, 瘋狂現位分波
軒就越嚟越垃圾, 淨係識指手篤腳自己又唔走位

去阿記打翼

岩岩係咪老虎ig直播？睇左兩秒就冇左 但個畫面唔係老虎

老母入禁區好勁

仲要屌鳩隊友唔比波佢

仲係得3成力
仲欠缺啲運氣姐

最緊要唔好傷

陣地七八十分鐘鎖定比賽咪岩佢踢 主攻不了

咪係 文尼一直都係打邊最強 畀左件10號佢反而上左腦

沙短都未算10號係最佳位置，但點都好過文尼（希望佢真係可以成功打10號，咁就唔使咁擔心攻中位）

都係沙短打攻中好啲，佢左右兩邊都劏到啲波入去，仲有其實佢遠射能力幾好，同埋護波好，可以搏犯規。綿龍最佳位置都應該係假狗，佢回後搶波成功率好高。
其實可以交屁同水貨，不停換下左右兩邊打，水貨喺右邊已經成日俾2,3個人招呼，去下左邊啲位可能會空啲。

廢中唔比更衣室用social media
好似仲要罰錢

老母勁咗好多，唔知高普點樣調教過佢，上季都唔見佢點帶波，今季成日搶完波，仲可以帶返生。

但佢真係唔夾隊波,今場完全係進攻黑洞,D波一係佢腳到就冇,一係拖慢晒

話賣費明奴嗰啲係咪on9
佢係成個進攻體系入面最重要嗰個

出沙短交屁就會自動番邊, 好事

賣就冇可能,但真係要屌下回後拎波要專心D,比人從後偷過幾球

拉到空位比中間綿龍做波最好 但佢呢兩三場都冇態鳩下鳩下咁

老母又型又好波 同上季比好大進步

Sadio Mane became the 7th African player to score 50 Premier League goals.

由哥基利加盟個陣已經話佢踢攻中冇問題 睇到佢越打越有 真開心

迷老母了

其實睇la睇到有啲燥，唔知太耐冇踢定係點，同隊友冇咩默契

左翼等一月收Wilson返黎用啦

沙短長短傳好屈機

踢10號應該好過做綠葉打翼，始終佢速度走位冇文沙咁好

除非好似聯賽杯咁打右邊半主角踢中短期進攻

俾佢橫傳定回傳

心急成日去左邊位
現位無問題但佢真係唔多識係邊到玩(好似係

就算踢翼佢都有突入禁區同落底出波能力

好洗好用

牙兔
又9up

對弱隊比時間佢夾下冇壞，仲有咁多場波點都要人用

La子成日都撚波 好煩

趁老母踢起左

有價好賣

頭先有球反擊，喺邊俾三個人圍住，佢仲可以dup停，交個直線俾水貨，真心勁。

佢係同人一齊直播 一男一女 但冇一個係佢 一齊直播果個acc仲要係未見過

26 - Liverpool have won 26 points in their opening 10 Premier League games this season (W8 D2 L0) - their joint-best start to a Premier League season after 10 games (also 26 in 2008-09). Threat.

邊爐帶到波，傳啲直線又唔錯，守都ok...
希望keep 住

古走左真係解放

成日都回傳 好廢

Liverpool's last 15 Premier League home games.

WWWDWWWWDWWWWDW.

老母今場都撚得太多波

可能太有自信

公道講句
屌摩又唔係真係差成咁
叫做幫到下波 有球出波又比人用手擋
應該比到12m
輸果球真係冇得咁講 左閘標前自然係中堅補位
Vvd都到位 係輸運 個波負負碌碌入姐
如果佢係正選 的確要屌 做得未夠好
但佢已經係後備 又點期待佢踢到好似啫喱咁？

利申 我唔是迷摩的

哥基真係好冷靜,處理個波幾清晰下

下場有一分偷笑

今場唔使指,個波都可以向前傳

入波嗰球就真係冷靜技術好，水貨都俾得靚，腳面彈埋去，啱啱到晒腳，沙短又攞得痴腳。

老虎ig自抽

依家利係要d一腳波 hold到波 擺脫力強 放波強ge比前面3個主角入波

我就咁睇呢場 啦同隊波越黎越唔夾

Mohamed Salah (1 goal & 2 assists v Cardiff) now has 50 PL goal involvements since joining @LFC in July 2017, 12 more than any other player in that time.

Salah has 37 goals & 13 assists. Next comes Harry Kane with 38 involvements (35/3)

根本佢同老虎一撚樣踢80分鐘好地地會無啦啦個腦短路自爆，好難信任比佢地踢

一月比屌摩走好心分手啦

除左失個球佢呢場問題唔大 但始終冇安心感

比新仔踢好過佢啦

用埋今季free走 無人會出錢買
未賣又唔會買人

呢個係後備同正選嘅分別
環朝換出反備就要承受呢啲風險
但我覺得騙摩打後備已經算唔錯

原來下場對阿仙妓

啦子之前明明又有靈氣又有腳法仲勁靚仔
做咩而家得返個樣

去倫敦Call G

成季冇踢 俾啲時間佢啦 有排操

keita傷好後試下4231嘅10號啦

10號：shaqiri>keita>lallana
防中：老母=milner=lallana>keita (太多醫院波)
deep lying：唔講咁多，軒囝好波

完全迷失方向

中場夠人 係驚前場

今場好消息係jelly可以休息下

都30 會唔會返修仔

唔講咁多，軒囝好波

但屌摩每次柒完都唔識反醒，廿鳩幾歲人都冇進步過，反正都係交學費，咁不如出新仔好過，起碼都有個假期望

打後備都好

話說仲有張伯倫

下場要比阿妓sm 了
好撚驚

想要跛腳仔

以前有迷la黨

屌冇出華dee?想佢出if

成季流流長打死果11個想學幾年前阿記一係快車一係4月崩盤咩

好彩週中冇比賽，如果唔係以廢中性格一定出幾個正選

必要時前場咪
mane(shaqiri) sturridge shaqiri(salah)
keita

即係mane/salah一定要出一個，除非奧力子踢翼大爆發
反而明奴可以休息，史獨同沙拿都踢到9號

明奴靠球感

冇感覺好麻煩

沙短係可以踢好多個位 但人數上始終唔夠
力子就算啦

差一個中鋒

lalala應該同佢老友坐下冷板先...

。以前玩瘋狂迫搶咪夾，但利而家
唔係？

奧列子蘇蘭基冇哂影

5個人踢三個位勉強夠啦，邊有咁多隊鏝

諗起以前la子拉邊就嘔血

力子 蘇蘭基 今季一分鐘都未出過

隔離藍波個手感仔都靠手感屈左好幾年 冇事既

slk上季熱身賽球王，正式比賽連波都控唔到

唔係講利踢法 係佢自己就唔就其他球員踢法

可能係能力問題啦 身型又薄

對住d壓逼你ge波啦子變得0作用 傷完又慢左 對抗性又差左

推波仔就收皮啦

失誤導致入球喎，咁都叫唔錯，你叫佳尼，同一眾等上位既青訓點算。對屌摩仁慈其實係對佢地好殘忍

上面班細路睇波
賓奴對隊紅星就打哂飛機
今場返到英超對隊降班膽嘅都可以面業面交失波比人打反擊
同樣嘅事發生係軒身上後果真係唔敢想要
軒對鏝車羅馬皇打咁多好波都要好似袋底泥咁

李城點解球死球守成咁概

麥佳亞睇波

話時話，般尼茅夫咁撚勁嘅

柏芝勁撚到

呢條柒頭吹大咗好多

屌奶星
原來alisson被人射兩腳就入一球
會唔會廢左啲😓

係 都係MODEL好

曬鞋釘
抵紅啦

直紅 慘

尋日定前日場歐霸廢到on9

嘩
牛油安勁到
話唔定model都有e一日

Mane on Shaqiri: "Everybody is happy to have Shaqiri here. He is a top man and as a player he is fantastic. He is a great player; he has come and looked like he has been here for years. He’s going to help us score more and give assists.”

三沙進攻線

米拿ig post

同感 佢以前d靈光係可以放甩埋人地 又可以推生個波 而家慢左對抗性差左對佢黎講好致命 得返走位鳩跑

笑左出聲

幾耐之前，，，

訓好覺
三分已袋

Milner ig恥笑老虎

1001

有冇圖

片黎

猁sm佢地就真
阿妓d防守得啖笑

又燈

至緊要聽晚xhaka唔好拎黃牌

水貨ig story都笑鳩佢

拎多張停?